最窮嘅時候試過食乜？

煲左飯帶，冇餸，唯有咁

黑麥包 1舊食1日

最窮果時咪食四季自助餐囉 諗起都慘

去麥當勞連餐都叫唔起只可以單叫

豉油都無

又偷圖

用曬咪冇

會唔會營養不良

最窮果陣無野食

借用。

咁都要搵嘢食，唔食咪餓死？

可可粉

哽死都似

如果我無餓死，今年已經四十歲

黃色嗰啲咩黎

去m記等運到

飲水

留名等睇二手薯條

窮到成日無食過野

一日一個麵包

凍豆腐

番薯

飲水飽

買一枝有蘆薈粒粒嘅飲品

去老麥執二手薯條

Touch wood 仲同屋企人住，未試過好窮到無嘢食。我愛媽媽

紙巾

一日兩舊$2.5芝士條麵包 唔食中午

擺神枱成個星期，硬過石頭果啲包

岀前一丁不過係媽咪麵食法

而家薯條少到無人食剩

小朋友嗰啲通常食唔完

家長食

食西北風

一包時時食，$3.5

3.5都買到包公仔麵

係街肚餓丫嘛

出前一丁無餸

我以前養果隻西施狗都食得好過你

一日三餐indomitable

*indomie

四季自助餐 = 一年四季都出去執野食?

咁又真係幾慘

食魚肉腸當一餐

都係爸打明白

初中lunch time頭半個鐘要留係班房食
果陣冇錢食飯扮特登唔食
最後懶係委屈咁拎左冇番果個同學個飯黎食

係咪間間麵包舖都有得賣..直接問佢有無麵包皮賣..？